# Evaluation_Docker

Ci joint mes différents dockerfiles et mon docker-compose.

Le système est composé de :

- Une partie front (angular)
- Une db (Mongo)
- Un serveur nginx
- Une partie back (node)
- Un parser (node)
- Un rabbitq

Edit : 
- Je n'ai pas pu tester le tout car ayant une mauvaise connexion je n'ai pu re-download mon iso ubuntu pour recréer ma VM.
- J'ai essayé de tout re-noter par rapport à ce que j'ai pu faire dans le temps imparti avant que ma VM crash


